【輕鬆搬泥】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLVIII

#StandWithOzil

1

曼巿打比咁悶

我要角啊

愛蛇是無辜的

Lm

獌放棄控球
由鏝攻

新阿留名

20分鐘2角
90分鐘先9角 點角大

都未算悶嘅，鏝啲節奏幾快

達蛇幾時學到野

就算對面放棄控球
我地都係得燒味

揾人學下250啲走位就好

普巴射撚左去邊

你幾時爭返贏個正選

獌都踢勇氣足球

普巴45m我廠粗粗地收左佢

咁柒有冇人會買

達蛇鍾意青靚白淨，我會落力啲奶

一陣踢兩下又傷過 坐係度咪幾好

馬狗

咁都唔入

刷角未

KDB視野勁撚到

馬列屍

KDB

Pepe>Mahrez

馬列斯琴日屌女屌通頂？

好似腳軟咁

我地如果有個好似kdb咁既人就好
就算得佢5成功力都好

5成有個奧燒但無reg

Awb同比狗邊個廢啲

Awb守強攻弱
比狗攻強守弱

我個49000fd話佢成日搞到失波叫佢斷腳

Ederson係咪唔識控定比波
下下醫院波

高拿仙納 vs shaw 呢

大牛龜呢下成個pepe咁
柒到

高拿仙納 vs 會然 高拿仙納 (留隊) 呢

Ederson d passing咁勁既

同一個人

我永遠不會忘記係對手龍門幫人解圍嘅一幕

真人上連登

馬列斯好撚廢
打廢隊勁有撚用咩

我 = a Cole 級
Shaw 今季唔差，大約有我一成

放心，未來將會大把經典場面

巴丁 full training 了

唔係u21出左場啦咩

屌你老母史達寧個頭真係睇到起撚晒雞皮

Fred呢幾下

呢場廢
人地馬列斯兩隊唔同隊都攞英超冠軍

我地排15，無資格話人地廢

哥帥依加咁唔dominant
場上D球員唔夾咁
見kbd踢到diu鬼

你個邏輯

Burnley are one of 10 teams to play Arsenal in the Premier League and never beat the Gunners.

又破紀錄了

臭蛇續命戰

如果輸咗算唔算史詩式落敗

次次打獌都輸反擊
今場有心留人係後場慢慢猜
似老鼠拉龜完場

12m之鬼

又12碼

可能Off

炸

係咪無任何事可以令到sob 企起身

條友啱啱開晒波先行出黎

rashford

佢同木兩個真係鬥亂來

起碼肯射波

阿記做唔到呢d 機會射門

同埋對面馬列斯一齊鬥

Walker好似想用角球棋打鳩Bruno咁

都幾悶下...

雲比沙卡俾250狂爆

迪布尼突然食咗屎

沙卡防中嚟 冇得咁計啦

係咪想25哥狗

起碼對鏝城未輸先
我阿未打先輸

睇個勢都係和

悶撚到 兩隊都係到妹黎妹去 哥so蘇狗係咪怕輸波俾人炒 和波算

收了錢

阿迪達將0入球病毒傳埋比雙曼

人人得以誅之

係知重複睇呢個promo個半鐘仲好

又話長傳勁

愛字頭打四中堅？

想睇軌贏
咁前六我地仲有機會爭

阿仙奴女子隊同獌爭第一
幾耐未見過獌同我地爭第一

iwobi勁到

半夜踢波係無咁精神踢得差d 架啦 體諒下

西甲準冠軍戰下體 vs 蝗

隻Lemar好廢，好在當年無買

其實隻kai 咪即係我地隻pepe

Allan搶好多波

差唔多，不過貴好多

點解軌咁廢，又話駛2億爭冠

下體會咁柒樣咁都輸西甲冠軍，笑死

車仔個隻廢好多下嗎
pepe 岩岩黎個陣 扭到d 人臭

但Pepe係歐霸

pepe 第一場正選對利已經屌打車仔個隻la

勝愛派對

今屆到熱首奪英超

反摩又輸

開親呢d都閪硬

扭過vvd

pepe起碼靚仔啲

機會係有，但作爲廠迷當然唔想睇熱狗啦.......

雲加

食撚屎

車狗竇好多人屌撚伯踢燒味

冚家鏟啦反雲狗

反雲可恥！

車狗個文迪都係濕鳩黎

真心如果繼續同一套form教／用pepe
我會相信kai易打翻起乎合翻佢個身價多過pepe

圖片報：

奧斯爾有可能在一月份加盟費倫巴治，土超勁旅正在尋找贊助商來共同支付球員的薪水，目前已經找到兩間。美職華盛頓聯已退出競爭。

RB萊比錫主管：

“我們正在運作 Szoboszlai，但我們並不是他唯一的選擇。"

Tonight predicted lineup

2禾b尋晚勁到

今晚大家又可以睇我超卓既掟界外球技術🥰

DLLM

呢件舊版波衫好靚

佢痴近啲中路同隊友配合其實唔差 間唔中有射一兩球世界波 係拉邊扭波好柒廢

廢龍又clean sheet
達狗蜜月期功臣

睇翻以前起里爾就算都係打邊
都好似無咩原地插花,啲決定快好多唔會妹下妹下

幾場都係咁，但達哥同教練都冇指正佢...

佢本身過人技巧唔夠干脆利落
決定又唔夠快
來到英超跟本技術唔足以令佢過到人

出邊一堆玩具po 黑人運動都有人睇

最撚仆街嘅係呢班黑人全部都奶共
尤其係FOJ

如果嗰陣冇賣佢，畀佢打正選
唔知阿記成績會唔會好啲

如果雲加唔走

當年個個都話要wenger out
而家先知道，佢當年真係用心良苦
如果冇佢，阿記一早收撚咗皮

始終爺爺唔可能教到死，佢都70啦

雲加點都要搵人接班啦
真迷雲會想佢享受退休人生
而唔係受難

根本雲加就係最出色嘅領隊
冇之一

起碼後防穩陣好多先啦

摩二季一定有冠 就算獌咁廢都有歐霸 睇黎熱準備攞第一個杯

佢自己過到12月先講

其他杯都算，唔好英超冠軍得唔得？

有冇賣

想佢教到插喉

之前係英國sportsdirect曾經見過 個陣學生無錢買

佢隻閪手係咪有問題

依家英超真係睇條撚
時間已經夠閪,點知場上表現仲閪

一定唔會炒

我今季啲深夜閪波都係第二朝睇now 點播算，但佢有時好晏先放上去， 又要趕返工， 通常都快鏡睇就算。 如果睇現場第二朝真係無精神返工

鬼叫隊波垃圾要踢歐霸咩英超咪要就時間踢遲d

真 咁嘅時間不如睇歐霸算

According to @qn_lanazione , #Arsenal are one of the clubs interested in signing Palmeiras forward Gabriel Veron.

R霸

咩話 對般尼都輸

是但，橫掂歐霸最值錢係歐聯資格，佢地應該有硬

今晚睇女子組好過
時間唔閪 勇戰曼城 睇花樽點樣兇鳩人

When 睇Jill

雲格堅稱：「特別的」奧斯爾並唔難教

前阿仙奴教頭雲格坦言從沒跟奧斯爾出過任何問題，但認為該前德國國腳的性格有點敏感。

雲格2013年將奧斯爾以當時球會紀錄4300萬鎊從皇家馬德里引入，該球星及後也奠定在「兵工廠」的地位，然而在雲格麾下5年為球隊贏過3次足總盃也好，奧斯爾總不時被球迷批評他不夠盡力，也欠狀態。到艾馬利上任後，奧斯爾只得零星機會，再到阿迪達領軍，他在新冠肺炎疫情爆發前還有穩定上陣，但之後自6月以來並未有為「兵工廠」披甲。

前「廠長」雲格對《ESPN》表示：「奧斯爾不難教，他是一個有獨特質素的具創造力球員，他需要樂趣。他是藝術家，這種人是有點敏感。他們需要支持，並需要一個可以推動他們貢獻最好的環境。」說到阿迪達可以如何用奧斯爾，雲格表示：「有兩種方式去看一支足球隊。你可以叫所有人做一樣的東西，一樣強度，一樣的防守。或者你找另一個方式，你隊中有一個較有創造力的球員，他可以做少一點防守工作，但你圍繞他建立球隊，他可以彌補那些不足。」()

10:30

爺爺咁講即係擺明落鳩達蛇面啫， 達蛇之前講話盡哂力都搞唔掂燒， 你依家話燒唔難教

仲有英超神射同助攻王

暗星：好撚莫札特

今場護級關鍵，好重要

爺爺train到燒踢足90分鐘la

緊係無問題啦，你比特權佢

你圍住佢砌隊波唔係咁值，老實

贏到波拎到分就叫值
宜家成PAT屎咁仲講咩值唔值

今晚100%波

咁多年黎佢踢得最好係第二季 嗰季真係圍住佢踢 就算前面係豬sir 都做助攻王 跟住唔知點解就算踢4231 雲爺爺都擺佢喺邊就無咁勁 佢最勁始終都係10號位

你留意吓雲加講嘢，佢每次幫奧斯爾講嘢，同時又會講番點解唔用ozil既理由出嚟，根本兩邊都啱睇，仲有佢唔係用緊好過宣明會點解唔用啲點嚟撐奧斯爾，佢係講個球員本身能力係得既

細爆

達蛇教牙狗教到排15都未洗俾人炒又算五算有特權牙

第三季嚟

今晚都係打機算
場波真係冇眼睇

無記錯係咁刷頭槌
之後豬sir死火個助攻數字就停咗

阿達擺明唔降班就唔炒，三年計劃，班主信佢，同時雲加有比特權奧燒，藍斯自己都有講，而家雲加段說話都間接印證咗佢當年係有特權

佢當年級數值得有啦

當年奧燒係阿狗近年買返黎既第一粒星
有特權有咩問題

咁咪即係阿迪達有特權囉
口水佬三年計劃

球星有特權有乜問題
如果羊同willock受同樣對待你都覺得on9啦
況且人工薪酬本來都唔一樣 你支持共產主義乜都要一樣？

咁佢話奧燒唔難教，原來前題係要比特權佢，甚至圍住佢踢，咁如果其他教練唔想比特權佢，唔想圍住佢砌隊波，當啲兩個前題無咗，咁佢仲易唔易教呢，我個問題係啲度遮

無問題
睇下咩特權，老馬當年唔操練添
美斯係疤夠有特權可以唔回防，但奧燒又係唔係美斯級數？

C朗都自覺回防啦

正如今季拖肥， 季初順風順水就會話占士有特權唔駛防守冇問題， 但當球隊表現唔好就會有人出聲話唔應該咁

人地把口冧掂老闆，你又吹唔漲佢
有咩老闆唔中意人吹
老闆出糧話曬事

打工仔邊個係能夠升上位，邊個唔可以一向睇呢D skills

美斯係真散步，但奥燒唔係唔回防喎
只不過防務唔係佢嗰瓣

足總逼害定點
今季場場3 4點 點睇

唔使理條友 盲反燒+印象球迷嚟

淨係跑返來就叫防守咩
你講得啱，所以個問題唔係奧燒，因為基本上傳統10號仔已經式微
你咪睇下 Isco ，James
個個跟潮流，要類似半個10/8號呢D，多功能

問題係球隊想轉型，你又唔話得佢
，奧燒無防守，你又唔可以叫佢墮後一格，打邊線佢已經30多

所以續約先係問題，根本就唔應該續約如果想轉型。但佢續約爺爺仲係度，無人估到爺爺走，跟住新教練個個想跟潮流踢。唔好唔記得愛蛇都雪過奧燒。

踢得唔好雪
比啲後生仔機會係無問題
達狗俾人屌係因為踢得好都雪
仲要話football reason

唔跑又話唔跑
跑又話齋跑無用
姐係防波又比人屌唔防都比人屌

你地太 care 佢講乜
你打過工都知道D manager出名 bullshit
基本上佢同愛美麗面對奧燒一樣問題

個事實係佢要轉踢法，又無好材料。咁唯有去買，但又無錢買，又唔夠位去買，遇上疫情更難
想賣走唔啱用又因為人工高無人接（坦，Papa 都係一樣）

咪想逼奧燒走，但奧燒攞住份肥約睬你都傻啦

咁奧燒的確唔係防守球員，呢個係事實，全世界都知
你逼佢30幾轉型咩

咁你jer 住佢防務？

爺爺教果陣 奧燒個特權係場上唔回防咩？
定踢完可以比其他人抖多一節訓練？
我有冇記錯

條友次次一出聲都比人屌
抖m 型球迷

呢套講法基本上我可以屌曬全隊波
除左gabriel同tierney仲會私心保住外

唔係
但潮流係咁，我本身最愛睇每隊10號仔踢，但足球已經變成咁
你要明白整個足球壇本身係進化緊

點解變左我唔明

好撚on9仲係到講奧燒
而家棄左奧燒成績有冇好到
十一場入十球失十四球，場均得0.9失1.27球
排緊十五，棄用奧燒係咪有說服力
係咪pure football reason
就算你話佢防守差
但你手頭上有既牌就係咁
係咪要揾返個balance
唔係一句鳩講因為奧燒防守廢所以棄用
連成績都犧牲埋

啱啊
你覺得我地隊尤其正選果班有跑過咩？出名 movement 低，尤其個垃圾 X34

全世界得你一個出黎打工

唔應該續約-.-？
個陣唔續約你唔會有拿，個時散班都似

雪果陣知鳩我地排15咩
達狗有咁醒就好啦

你屌佢都要等1月先可以考慮reg
但咁樣，點解唔送走好過，或者奧燒自己都頂唔住要走啦

而家唔係潮唔潮流問題
係無本錢棄用奧燒
拉去d防守問題就真係bullshit 喇

嘩屌那星米八串𠹌到

所以唔怪得邊個
奧燒續約果陣係爺爺教，無話跟潮流轉踢法
但宜家睇返咪緊係覺得唔續好過，對大家都好

雪唔洗唔reg掛
達狗做領隊對自己班波唔熟仲唔抵屌
冇遠見唔抵屌？

要無乜缺點先肯用嘅要個教練做乜
有咁多錢買咁勁嘅人就唔使搵達狗啦
根本教練就係要睇餸食飯
唔用佢都得嘅
但係教pat屎出嚟比人屌唔好怪人囉

典夠mk囝串牙

自己唔買保險怪得邊個，雪都要ref啦On9
Mark聯賽出左幾多場牙？

我地今次同隊，唔好互咬okay?

We are friend

無本錢？咁宜家可以點？叫英超改例畀你等陣出奧燒？無 reg 想屌到達狗走都係要最快1月先出得返啦

已成事實仲日日屌都改變唔到現狀啦

你啱
所以你宜家屌都無用，改變唔到，去到一月分分鐘奧燒都自己走

.....

教到阿仙奴可以排15，
揸住全英超甚至全世界其中一條最𠹌貴嘅攻擊線，
場均入唔到一甩，
自己辭職啦下話

你要知道達狗學哥狗
曼城買左幾多後衛

你要佢睇餸食飯就唔應該請佢啦，當時請安76啦 ，尤其佢0經驗

阿迪達有心目中陣式
但係現有球員踢唔到佢個套
352贏咗兩個盃 雖然話好似太單向但係最少可以再試吓好過死用433
冇大隻中鋒鳩斬入去又係on9
所以教練定問題係球員問題就好似有雞先定有蛋先咁
青訓又唔特別勁 打歐霸好似好勁純粹對手太弱

買人又買唔到 賣人又賣唔到

短期內都係死症
邊個教都死

老闆都話 full backing
自己仲辭乜鳩職

老闆話愛你，支持你

不嬲都係教練睇餸食飯架啦
攞住羊拿 斬斬斬 搞笑？

呢個真 完全認同

系，我達冇問題，所有問題都係地下問題

太硬

咁厚顏無恥嘅做法真係香港呢啲呃飯食嘅廢青先講得出....

第一日打工咩
有邊個仆街唔係咁上位做 manager

同意

我冇話阿達冇問題
9斬咪就係問題
明知433唔得又唔試其他 又一個問題
無法運用手頭上球員去砌一個work嘅陣容，只可以話job fail

但係阿仙奴球員亦能力有限

有雞先定有蛋先，不停輪迴。

我，sorry

點有限都唔係15
你話佢而家排緊4-8我都可以袋住先

佢有經驗值係幾乎0
識鳩咩叫睇餸食飯咩
想要一個識睇餸食飯咪當時應該請肥安啦

勁
可惜現實太多仆街

今年人腳勁過雲加末期同愛蛇年代
但成績仲差咗咁多
高層水就有課 除咗牛蛙
基本上達要咩都俾晒佢
但都柒成咁 教練一定有好大責任

連做教練最基礎嘅常識都冇都可以賴經驗不足

但佢真係無

無人叫你阿仙奴高層，高氨基咁柒貪平，搵個0經驗

啱呀。

如果炒教練可以解決當然最簡單啦.

我覺得更衣室入面(與及executive level)係有d問題唔可以公開講，球員心理亦有d問題。

其實你係咪誤會左小小野，
其實上到去個班人點都有料過你地呢班垃圾，
只係同相同層次嘅人相比可能有不足先比你地評為呃飯食，
而家臭閪達係連中遊都不如都有得奶

今屆浪琴表香港一哩錦標得主係-金鎗六十!
今屆浪琴表香港一哩錦標得主係-金鎗六十!
今屆浪琴表香港一哩錦標得主係-金鎗六十!

點解會迷彩媖

啲人輸撚到頹哂

咁你身邊太多勁人羨慕葡萄
我做左咁耐野，數得出有料老闆5隻手指數得曬 ....

當然佢地鳩up 係勁過我，好似達狗咁
都啱，佢地其他 skill 呢方面係勁過我

冧掂老闆永遠最重要
唔係古代咁柒多狗官冧掂狗皇帝咩

見到而家d反達蒲晒頭
遲啲實俾人鞭到拍拍聲

我都想比人鞭
攞到歐霸嘅慢慢鞭我有咩所謂

真係有成績我諗大家都唔會介意比人鞭屍

踢得返成績俾人鞭有咩所謂
都唔明鞭屍文化有咩意思

果啲迷達黎 屌者愛也

梗係賣唔到人
d球員黎到之後個個都貶值
個教練團好大責任
對比下車仔同利就知

收嗲OK?

其實主要人工貴
垃圾都畀高人工係以前爺爺作風

我都屌過佢幾次 比晒數據同佢分析都係盲反 仲要扮到好理性咁先好笑

我之前都屌佢唔睇餸食飯，但而家班主似乎唔降班就唔駛炒，咁阿達又真係唔駛睇餸食飯，可以踢到得為止，買到得為止

半年前足總盃熱血奪冠 社區盾
連其他球迷都服臭sir

如今竟然落得如此下場

係
雲格時期末段9hea嘅後遺今日仲承受緊

其實唔需要數據全世界都知道奧燒唔係一個防守球員

唔係話邊個錯，邊個啱
的確傳統10號真係生不逢時.....

美麗傳承收左皮？咁能高賠率

發覺原來靠叔Carry佢
今季除咗打利狗之外
出叔全勝

你話佢跑動少唔防守 比過你睇佢跑動數據全隊頭幾
你又話佢齋跑冇用
後防失波唔係怪班防守球員 而走去怪個攻中唔返嚟守
唔講以為多燒一個會守得穩好多
而家買唔到攻中就緊係限米煮限飯用燒
你就去出件廢燒幾班嘅willock打正選
Willock做到嘅嘢燒都做到
燒嘅視野傳送全隊有邊個做到
而家隊波唔夠創造力你就話唔需要10號

金鎗六十嬴到無得跑!

何妖騎馬真係好撚勁

今晚睇唔睇好

隻馬咩住佢跑

遠征杜拜

唔係我話唔需要，我都話我係嘗試理解達狗
老實講我本身都唔明佢點解雪奧燒。但你如果嘗試站係佢果邊，佢想改變踢法，賣人，買啱自己踢法既人，但又買唔到
但當時估唔到自己去到排15
跑動數據唔係話無用，但佢真係唔係一個防守球員
大家期待佢係創造力，唔係防守力
而達狗想個個都防守到，CLS
你啱啊，除左奧燒，其他都做得唔係好，但佢最高薪，咪想逼佢走，攞錢買人

季中巴丁+新攻中帶領連勝到前四啦

跑完日本再跑杜拜
嗰陣就真係可以做世界馬王

丹蘇強勢回歸 點睇

我地連Papa，奧燒都reg唔到
唔賣人就算一月都唔駛旨意買到任何人.......

細梅 坦 走就多兩個位

暑假夠咁講，賣撚到
季季都話賣細梅

我唔回佢算曬氣

大力神解放進攻

同沙卡交換
圾 party 大力神 三中場

聽講意大利稅制有優惠，所以就算人工平但其實都高人工
但返英超就 match 唔到佢total人工

佢有無料跑埋短途

坦應該清唔到 分分鐘清叔

數數下阿狗都幾多冗員

唔好啦...
阿叔好有作用，萬能插

香港時間12月13日22:30
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
曼城 對 阿仙奴

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

睇腳

叔hg 位
清咗都reg唔到人

巴打唔玩cybepink?

如果1月達蛇跪低 reg返燒 跟住燒carry全隊攞歐霸加前四 應該係大家最想見到嘅畫面

最想見到燒續約幾年退休做叻準

得閒上雲加屋企食飯 多幾日大假咁lor

落佢面咪落佢面

達狗唔出有咩計

今晚輸埋會唔會炒達狗
會
唔會

達狗走

唔想玩
同埋聽講ps4版好撚垃圾

最驚和波吊住條命

輸十粒都未炒住啦

咁快又炒 阿狗仲有咩牌頭請人黎教

跌到21都唔炒喇
奶共劊子手喎
你睇下林鄭民望跌到落個位數會唔會炒

等奧燒走左就炒得

深夜西波仲睇

影響健康

有冇人知手機個FM2021好唔好玩
53蚊好似都ok

玩手機不如玩touch版

阿迪達教Auba：心如止水可破入球荒

【Now Sports】阿仙奴射手奧巴美揚陷入低迷，教練阿迪達勸告對方不要想太多。
奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在對上2個英超球季都轟入22球，但今季頭11場僅入2球，當中有1球更來自12碼。

阿迪達（Mikel Arteta）認為，Auba陷入球荒有時候因為他沒有平靜的心境：「這Auba這樣的射手一定要自然一點，不用想太多，跟隨自己的觸覺，在正確時刻做出選擇，用正確的腳，把球放在需要的地方。」

奧巴美揚當然是阿仙奴的王牌，但阿迪達也知道不能只靠他去爭入球：「當你有球員在禁區，你需要另一位球員去鋪橋搭路，所以你需要有球員來幫Auba，然後事情才變得自然，因為壓力小了。」

【英超】阿仙奴VS般尼
Now TV 621台14/12 03:15直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

有個高效既傳送咪最幫到佢

NEW: Aouar always considered that after his adventure in Lyon, a move abroad was natural, but he has been reviewing his position since last summer. He is proud of the interest of PSG and seems to have been seduced by the words of their management.

女子隊人材濟濟

Arteta | Arsenal's winter/summer transfer talks at an advanced stage.

According to @RMCsport , PSG & Lyon have planned to meet next spring to talk about Aouar. PSG wanted him in the summer but impossible because of the Covid. The player was thinking of going abroad, but he is reviewing his position & is proud of the interest PSG are showing in him.

ok

Jill好返？

我JILL

合約戰士禾佬又正選

無人想過黎 點搞
開太高人工 遲下又甩唔到手

排十五又冇名帥，隊波個勢又下沉緊，季中好難說服到球員過檔

可以視為加入中國市場嘅踏腳石
大把球員有興趣

有無機請返雲加
解凍奧燒

好返成個月啦

化個妝黎男子隊打正選 ok ?

搵青訓算啦
成日買人又要驚水唔水貨
近年d市場操作迷到仆街

無諗過睇

換個共産黨員黎教喇

習爺爺

有XDD Agger路會免費加盟

禾神勁到

var唔幫就封殺英超

合約戰士下年修一買斷就會變廢老禾

絕對唔會輸比韋利安臭巴美羊

其實佢而家都係31歲
仲比韋利安細一年

錫菲聯原來出左35歲積基卡
想睇我禾怒爆佢

咁去曼城都得啦，同習總影哂相

Ings勁到

光頭佬養唔熟
我廠由上至下都一條心愛國愛黨

修仔又然點追前6

我禾勁到

今年會唔會排低過修咸頓

勁到

放棄咗今年

圖蛇勁撚到傻

圖蛇嚟未

原來仲有手畜仲ff緊前六

一定啦
人地第3
我地14

踢到咁鬼樣點有前6呀，波都入唔到粒

冇ff 過
琴日有人話
想轟贏愛記
爭前四la
你唔笑佢

圖蛇勁撚深黃 唔會嚟阿支奴

圖蛇>支那達

老婆清？

羊=焦土派(hea踢)
拿=保皇黨

冇追po牙

15先岩WOＣＨＩＮＧ

最黃都係愛蛇

排名都要篤數
學埋迷雲啲衰野

認真，拎尾6大機會過前6

今晚護級大戰有無人睇 我唔睇

大力神廢到 角米又輸

關我鳩事咩 成日無上黎都入我數
最多我咪講後上拎冠軍
前四呢啲點會我講 咁無大志

一陣阿狗球王沙夏大戰亞洲球王兒子冇人講？

要返工不了

聽朝睇aftv爆seed更有價值

錫無運到
班友已經好頹

唔關事我手殘手機禁錯姐

咁樣折射入真係無計，同埋用咁貴買個水貨

抵，用20m買個痢狗青訓

BREAKING: Borussia Dortmund have sacked Lucien Favre. (Source: BILD)

幾時到我地

般尼茅夫 錫狗聯

貴買阿狗球員咪好地地 起碼贏冠軍

真係唔到我唔信 換走大力神就贏波贏盤
大力神都係唔好黎了

哈辛sir勁到 過黎我廠未

干蛇勁啲
落後識變陣反杯贏盤

上季仲幾勁
本身諗住可以長留英超

屌買個踢英甲嘅青訓用20m
我係謝狗球迷真係即刻轉會

水晶宮 對 熱刺 角大

熱定晶

我覺得唔會

摩二季你話呢

學蛇係時候教下摩佬點做人

聯賽第5, 歐聯首名晉級都炒
睇返我哋聯賽15, 歐霸首名晉級, 達蛇帥位穩如泰山

識人好過識字

阿達連明鏡止水都識

禾仔嗰名我細細個已經聽 宜家先31歲

要考試不了

摩佬行運行到下年，分分鐘贏到英超

考哂試完sem都唔睇
早起養生好過

修咸頓人腳一定超勁！

因為有form足球一定要人腳好勁先踢到！

阿狗現有球員一定超廢所以踢唔到有form足球！

我諗住一完sem就起屋企做體能運動同早啲瞓，䆁放下啲壓力今個sem心理壓力大到就快傻

近期嘅阿仲要三點真係唔想起身睇

摩2季對弱隊就圍屌

又做體能想考狗扮乜有壓力

係，對水晶宮即刻現形被沙夏禁屌

睇阿記輸波有娛樂作用
有助紓壓

綠帽子又想燈

放十點都睇，3點仲要睇3廢老打前，不了

2230阿女對鏝女
復仇戰

熱狗成日踢早場做乜，我廠都踢歐霸啦又踢半夜

2點起身見到係三廢老就繼續瞓

屌 佳尼勁撚廢

我乞食都唔考狗啦巴打，做狗不如跳樓死
做體能純粹想減下肚腩同健康啲

有冇手足睇愛蛇

思想正確

沙夏

幾典

冇人mark既

2315
好過阿狗閪時間

精工攻勢仲好過廢廠

牙沙金日咁撚勇猛既

0角!!!!!!!!!!!!!!!!!!

艾斯勁過廢老安好多

He love arsenal

撐愛蛇

明明沙夏轉眼變成屁屁

晶官個龍勁

搞到愛蛇被炒

連救兩下，反應快

球王艾斯

我地讚壞左

燈撚死左啦 靜啦

屌你老母個龍門企位都錯

熱要奪英超了

求奇揾個兒登仔都救到

我熱

我熱奪冠

搵愛沙尼亞廢龍都救到

睇女子隊算

給摩佬領先

水晶宮點追

摩佬

一早叫左請DADDY我寧願唔要FA CUP要頭4算

同市光榮

未來熱變左冠軍熱

不嬲都係前四＞足總盃

DADDY教過車+曼 贏過咁多次英超 連歐聯歐霸都有(廢雲一個都無)
唔明點解會唔請

我廠要打進攻足球

暗星又贏

呢個好笑

2014年錯失了高普
2019年錯失了摩DADDY

19年錯失愛蛇

2021年降班

冇錢

你屈完我係咪欠個交代

我廠邊捨得出錢請佢
就算請
Daddy 都唔想嚟
我地人腳冇吸引力

艾斯

我地有無啲扭到波過到人造到波既球員

EXE 爭啲

今晚贏波我同你一齊反攻反達

Pepe 免免強強可能係算囉

花樽啲出腳好恐怖
隨時輸十二碼咁款

我們需要周柏豪

你柏豪打手

愛蛇

我地燈撚到

周柏豪扭波做波真係冇問題
貴係貴咗啲 但係我哋就係需要呢類球員
快d趁早買 曼聯已經cam 咗好耐 陣間佢喺區國盃踢起咗到時就真係買唔起

是否軒尼詩？

而家都買唔起啦

有鳩錢買 貴到痴線 1月更加唔會買到 人地排名高過自己
去葡超果啲搵下有無好野仲好

英人加咁嘅表現
一定高過屁屁個價啦

揾件高佬前鋒，再加多個傳中勁嘅翼就搞掂啦

唔敢買奧格上盤

又哂咗上樓機會

愛蛇1-0

多仔排第五都炒領隊

熱狗啲人仲未斷腳

熱狗隻當比利成隻全盛迪亞比咁

Zaha勁到

人哋都唔會嚟啦

上場冇佢諗住勝算大啲，但係踢到閪咁

no surprise

晶官追和

精工

精工
洛里斯

1:1

熱狗抵撚死

但係點都要搵個突破型球員

熱狗俾你地燈死

艾斯有料

Zaha係左路生到，個罰球又係佢駁翻黎

真阿zaha幾時黎

牙李

領先一球泊巴士=失分
比人㩒屌

精宮

晶官個龍又上身

精工兩連神救

神龍

癲到

列強失分之時
就係阿狗……

愛蛇西甲又贏

艾斯我廠青訓唔怪之得咁搏

佢份約幾時完
如果仲有一年或者
一年半啊咁有機會喎

之前續左

回家吧

個龍又救

古亞達勁撚到

好獨喎咁貴真係唔值

再睇下我地個比比先

Cry

落先一球就守 摩佬死症
入又球咪唔駛失分

第一球佢企好d贏左啦

livescore見到40分鐘換兩個究竟係受傷定戰術大師

領先一球永遠後危險

佢好多場都係咁
有個熱狗fd係咁屌佢

晶宮追和
我哋輸兩球

排名都高過我地喇...

扮哂野，佢係咁

我地等降班

1過十二點就賣色情廣告

咁精工近排係好過阿狗
所以都合理

播埋都唔過分啦

栢加抄達狗

牙達343變形走得太前

愛蛇

有高基連

想同今晚起身或者等到三點既手足講聲加油
我就唔睇喇

啲時間閪到

講到隊波唔閪咁

囉囉終於上水了

柒頭熱

愛蛇1-1

你咪去熱狗竇講
係到講做咩

憎左熱廿年
恨不得佢地死

熱狗個角大叫到

好快豬埋

爆撚埋佢地閘

樂文幾時再射12碼比大家睇

內部反達勢力

死黑鬼鳩射

當你5歲開始睇波
都25
d行為仲咁小學雞都幾難得
成個阿po得個乜春鐵衛同迷拿兩條柒頭先可以同你睇齊

呢個囉囉哥黎？

和波又唔抽得？

富臨踢得幾好

唔講我?

迷基今日咁𨶙串 jer埋其他手畜

證明你唔入流 仍需努力

迷基知唔知我傑個超援巴拉拿幾錢個月？

迷愛依排勢力太大
唔敢得罪

Szoboszlai: Arsenal not good enough

對唔住囉

咩黎

N賓呢外戰孖寶喎

撚樣又改名，同toda狗一樣

巴爾拿先岩 個西甲仔黎港超揾食

富臨有球迷勁左好多

富咸好似好左

我都冇睇港超
巴打係咪認錯人

唔知會唔會偷到雞

Sor

認錯港超達人 OG ?

計人腳其實唔差
個龍話晒皇馬 PSG二號龍

12m比樂文射啦

Var

係

你要問OG / Azizi

冇12m

樂文無機會了

呢球睇落去似有十二碼喎

Azizi 都有睇本地波？

神秘力量

咁都唔撚洗吹

一陣講句野又唔Reg 你
邊到仲有球員肯黎啊
買武女張莫斯算喇

富咸 個lookman 好正

勁過廢老三叉戟

真吖

痴線富咸屌打

富咸

1:0

上次嗰球十二碼真係冇乜胃口

富臨

買唔買得中

今週得我地阿記拎3分!!

後生仔壓力太大

富臨>阿狗

唔通真係熱狗

吾好拉

仲要包埋神射，助攻王

可能唔識打你個名

富臨好似仲多黑鬼過我廠

愛蛇又大角
易玩到

Lookman輕鬆十二碼.gif

富咸斬波仲有威脅過我地果啲

多黑鬼正常黑鬼為脫貧瘋狂踢波

含淚撐轟了
轟贏都唔好利熱

原來已經個半月無贏波

愛狗作客真係好撚廢

得罪講句 阿狗啲進攻form真係全英超最差

利已經贏過
已經冇咁大感覺
轟然我基就登基了

前幾日咪贏咗lo

猁班人應該去完建興 腳軟到

全個英超除左錫菲聯有邊隊比阿仙奴更加無威脅

講緊聯賽

戰術太死板

羅拔狗又借d意拍人個頭

作客貝迪斯唔撚2

死曼狗幫臭蛇吊命黑暗兵法

得sob 無玩爛件玩具

本身唔睇
12點半瞓醒咗瞓唔返

普巴幾好戲
專登輸十二碼

愛蛇變咗和波之鬼

角大

富臨勁撚到

富臨d波爽到

傳波走位

富咸踢得仲好過阿仙奴

係我哋欠缺嘅嘢

睇頭先水晶宮同依家富臨

仲好睇過我廠

給波走位幾爽

住個度終於有人確診翻工野9 d 同事先

通常d強隊失哂分
阿狗都會跟住失
已買搬泥

有邊隊差過阿森納牙

阿狗落到變一球球半
狗會真係想排錢

下游球隊係廢d

我自己買波唔鐘意背叛愛隊
知佢輸硬都唔會買
是否on9

輸都好，可以炒達蛇

睇左幾場
大家成日話人地幾好j
但人地隊隊有個高速運球既翼鋒
我地叫似啲就係屁屁 不過過唔到人
nelson幾時成材

是

上季屁屁過人好勁係冇end product

上盤輸半

今季跳極舞都過唔到人
翼鋒真係希望nelson可以成到材 不過好似玻璃左啲

上季屁屁場均過人2.3
今季0.9
上季係過左唔知點
今季係拎住個波唔知點

覺得唔多唔少係人地睇穿佢啲跳舞過人
而家無野望 望佢發揮好啲
晶官個艾斯都係獨食 不過人地今季好多時過到人
已經爭好遠 屁屁好似隊波入面最自由既球員 由佢舞由佢扭 不過今季過唔到人乜濟

1v1 過到vvd既男人🥺

你問吓你老友丫達幾時先比佢踢英超好過la

呢排佢好似少少玻璃
r霸果場都話傷

利華嗰個bailey好勁

嗰場生日射波

準備黎

達犬你試下賣走佢
我同你勢不兩立

佢個舊拍檔fofana 已經喺李城踢咗7 場英超

saliba到底衰咩

今場有球迷就即刻吐氣揚眉

調轉問,佢有咩咁好

當初借到Areola做二號龍你話幾好

35m

如果出韋利安就唔睇了

Feel到安少差唔多儲夠氣

儲到落咗英冠先爆

猁-6

放心口都十二碼

如果佢唔介意打二號龍
應該留係psg 啦

另一個隻手有向外伸
無計

中卡馬夏手 但撚屌間諜黎 SUB出埸送12碼

佢勁過蘭奴同廢龍啦

我而家撐猁頂住個雞頭喎
大家做乜啫

垃圾到
一出黎累全家

啱呀
猁拎多年英超好過俾熱

利狗咪輸

利狗太臭串

想富咸比d 壓力阿仙奴

有拿卡sure win

後備無葡 balogun 有ESR

屌pepe後備都無

拿卡2g1a

PEPE 停幾多場
好似好耐冇見佢咁

好似停埋今場

紅？

Pepe停幾多場

未停完

未停完賽?

熱狗拎既話阿狗全體要自殺啦

好 沖涼訓。

屌停賽

今日韋利安入波

我安

個後備席廢到
落後緊就898

佢識撚入波

拿卡

含轟好過

有新迪布尼

我拿餵到佢入

應該停埋呢場

阿迪達帶頭

前面又廢老

我幫哂呢個POST含

屌係喎 以為已經3場

lm

我除定褲

冇辦法成績緊要

拿卡hat trick機會仲大過安入一球

佢打左邊會好啲
所以如果兩翼內切加上兩閘後上應該有啲計

都冇計
今季得猁個陣容先夠穩定
冇埋佢又俾摩狗守到捧盃

猁攞柒既係獌

呃撚含
我安今日入硬

要降班？

開定盤今晚幾多crossing 都得

50啦

班廢老有咩成績

35以上為大

60+

軌撚伯未夠班

上場對面泊大巴無計
傳中係唯一破大巴既方法 拿卡羊幾球頂唔入無計

今場會水銀瀉地 信心

般尼守高波仲勁

拿狗打CAM

Saka 安

real

黑馬修咸頓
我禾首奪英超冠軍

Saka overrated
波都唔識射

所以地面組織 達式tiki taka

冇啦啦俾左件7號佢

英超一分鐘都無上過牙bro

歐霸式㩒屌

天才黎 唔驚

上年龍蛇有出過
假阿

無叔禁唔到

拿狗當自己係施丹?

其實班球員無問題
係個領隊有姐

嬴到我跳樓

勁過施丹

玩留

燒唔用
用拿卡攻中
真係有病

贏盤我代跳

ching sick ball

唔好壓到人

今輪強隊中晒魔咒
咁係咪即係代表今晚阿仙奴有機會

燒無拿狗咁黑
BLM

囉囉哥
爆閘未

屌你老母金章真係契仔黎

渣士又五後

班球員無問題，完全無法同意

佢應該好唔開心佢愛隊贏唔到波

訓練球王

點解W12咁廢都可以場場正選？

有圖 仆你個街一直扮女騙我，認住呢個群組呀

邊位手足呃毒撚感情

點解阿迪達咁廢都可以場場帶隊?

3年約唔用盡好蝕底
用到佢收山

乜撚野拿卡打攻中？

nelson傷完未

新柏金呀

Nobbs

跟機

柏金遜

又433
屌

唔巧跳啦你地

今場靠你啦

又一場3點波
會唔會又撚多我地球迷一場

25

再輸盤我搵人買起高狗全家炸埋酋長

原來真係有人咁毒

死得啦，3點西波，訓先 手足加油

有無人知party要傷幾耐？

雷欺去咗邊
咁耐都未好返

愈黎愈憎條撚樣

梗係有
當年我打online game都開女角呃仔仔幫我買點數卡

sorry lor

出佢等於打少個，真係等退休咁

達仔上年做英雄

睇佢臨場同買人就知On9
高新買條三十歲金章安

深夜波冇人推po?

等開波

玩能完啦又落大雨
天雨落滑 陣間一條粗心大意既防後比人頂鳩死

輸埋今場跌到榜尾未

未傷好

大炒對面有機會上返前半版

金章安比新買家睇版

又安，又夏卡
得啦，唔駛睇

連羊都應該 bench 下

Saka 唔適合場場正選，換下 Nelson, AMN 唔得咩？

垃圾達狗

落去護級吧狗達

nelson傷
牙叔歐霸chur完90
中場其實無乜邊個可以揀
有圾已經有進步

巴露根好過啦
希望羊打我而

今場買少少牙狗先

有排，可以輸多4場

大炒都係升一位咋喎

17分得狼狗?

sor 原來牙犬得13分 哭能左

好 開波
大炒搬泥

拎返靚個得失球先

咪又係輸

安

倫敦班傻閪鬼佬凌晨三點入場睇閪波

D觀眾好似好假咁

有角未

主場終於有球迷 等睇boo

安少

唔輸都算，仲想炒人？

第一斬了

數住有無50個斬
上次44個

好心SAKA個位出下阿叔啦
SAKA 真係愈打愈廢

成日 early cross

-49 crosses

一個後生仔，場場出，勁都變唔勁....

阿叔 support 燒所以唔出

上場摩狗比個波我地踢 今場可能比人㩒住嚟屌

羊已經散步了

識郁當嬴

佢已經下定決心要臭蛇被炒

咁般尼又唔會
但對方高Q打棍，打燒味有柒用咩......

佢都係同奧燒學野姐.........

2斬地波

有返overlap
saka打前鋒

3斬

#FreeAMN

出地波
醒咗

繼續鳩斬

比上場叫有目標啲
上場真係亂斬入去

Elneny呢個位好fit

D走位仲係好慢（除左求先overlap）

咁快想隻揪

我想睇返啲地面組織

驚悶親球迷

班友十分鐘都未夠就行行企企食飯幾味

埃有火

D中場真係唔掂
後邊，左右兩邊向前傳親波都畀人打劫...

Xhaka 企左閘位拎波，中場又小個人，點造波呀

LEE個角球 真係唔錯
平時就鳩斬
角球有高佬就唔斬

都唔係第一場係咁.....

真

啲角球仲乜9

屌你老味啲角球鳩撚到

T囝好似好辛苦咁樣
10分鐘咋喎

乜柒垃圾死球戰術嚟
傳返自己禁區

角球唔知想點

屌你死球教練 球球都搞埋啲on9嘢

點解咁鐘意後防斬波

而家啲角球成日開短，但開完短又猜失，仲衰撚過直接斬埋去

好亂

拿

達都有火

刷射門數據

安打到迪比亞路咁

滾地葫蘆

屌你波車

今場搵saka同willian配合

死火

達狗你走啦

安做到野又到拿敗

fire arteta

屌你老味咁樣都射唔到

可唔可以唔好下下斬

又開短

laca

廢安射乜嘢

Feel到就嚟俾人入了

邊條傻西諗埋啲傻西set piece tactic

睇到我笑咗出聲

應斬唔斬
角球唔撚斬 on99咁
乜撚野戰術

咩防守嚟

今場唔知破唔破到50腳傳中呢

咁撚大雨

後防空撚到咁
比狗又包越位

開短》斬戰術

屌禁區空撚到

差啲般泥都贏你

Set piece specialist

終於有嘢笑下

寧願你鳩斬都好過開短

拿卡如果識旋風地堂腿 就唔駛咁le hae

爭啲輸

On 9 B2

對面個前鋒同拿卡鬥廢

比狗真係痴線

空撚到

包皮做乜上咗去

比狗包越位

比狗

之前話請左個新的死球教練
搞到而家啲罰球和角球廢撚曬

裝越位 比狗包哂

諗住佢係LAST MAN 想OFFSIDE

失撚晒位做乜鳩

willian zone

比狗包哂

任人頂

裝越位

Offside trap定點撚樣架

裝越位但係比狗唔跟

浩頂去左包波冇人補佢位

有冇手腳睇杯賽算出局就唔睇

呢球包皮問題啦
無啦啦標上去

又話美羊正前

啱呀 禁區仲裝越位好危險 仲要冇望過後面

對面d ball in質素高過我地十倍

又係學界比狗

未見過咁離譜嘅默契啱啱一望淨係見到比狗企咗喺度

拿卡慢到

咪再出比狗得唔得

雲加同愛狗死球入波都係英超前列

未有機會比比狗發揮姐 人地最叻界外球

下盤好穩

但係好少話生波 人地準備斬 仲要兩個入緊 禁區咁樣裝

阿仙奴後防真係一個笑話嚟

隻閪手好似小兒麻痹咁撚樣

比狗仲有咩用
防守唔掂
傳中垃圾
界外球唔識掟

角球下下開短 之後又傳返後
射罰球就冇次中龍

T仔今日d duel同interception贏晒咁濟

比9

識含牙達

冇用 以前仲叫有速度

仲要掟完扮撚哂無辜 諗起佢個西樣就嬲

成隊垃圾鳩踢

到底阿叔點解會排得後過比狗

成條線冇紀律到爆
完全唔係一條線黎
球員之間距離又係亂黎

一個想裝一個包越位真係好撚痴線

AMN <>比狗

傳到返後咪算好
印象中有幾次直程傳失波俾對面打反擊
由自己角球變對面反擊真係神戰術

有無人有link

好快輸反擊

有預感埃及仔會係踢得最好嗰個

叔左 葡哥右

睇左15分鐘 果斷訓教

仆街岩岩煲左杯牛奶
去廁所個時比隻貓偷飲左幾啖
好驚佢肚痾

仲話防守好左 都幾顛

個講波佬成日講錯名

個旁述拿卡和羊都分唔清

葡叔 完勝 比狗
無論技術定心態

真 有冇練過波 禁區裝一定要裝到 一個包左咪含得

生波咁撚鍾意斬，死波唔斬

鳩猴忠

屌你屎忽 兜口兜面都俾失

xhaka out未

第一晚聽鳩含忠講波？

打搬泥啲身後波好似有幾下都穿

講到我都以為果個係奧巴美羊

拿卡癲撚到
面對面傳比人

咁撚樣都可以講波 我落去講都得

HOLDING 打前鋒算啦

成日都係鳩猴忠講我廠

轉英文啦

成個英超陣都唔係好掂
出番歐霸陣容仲好

啲死球

中堅打前鋒算啦 燒味起碼頂到

點 係咪羊想換帥 定真係咁撚廢

屌你老味達狗個場同左同右

通宵波 一係鳩猴忠 一係巢皮 兩個都係鳩黎

佢都算有啲鬥心
頂失左都鼓勵啲隊友

有冇人有計斬咗幾多球

Why not both

浩狗好似次次頂死球都唔中龍

推holding 上去打中鋒啦

佢係咪成日將以前鏝個文加拉讀孟加拉

廢羊又想點

屌佢老母唔撚續約俾咁貴聽鳩猴忠9up
隊波已經夠廢仲要聽廢閪講波佬9up更加燥底

合約戰士

442 頂 包 雙前鋒

屌你比狗接高波又要控住跑又控唔到

老人家心臟唔好淨係可以講悶波

holding 呢球進攻好錫菲聯套路

對面都真係好下游

屌你比狗退休算啦

沙哥肯跑

大鳩魚呢啲仆街仲有講德甲

比狗真係

比狗 羊狗係鬼

比狗甩夠未

正正經經去做球會老闆咪算囉
下晝出嚟玩下Fashion

奴哥包到隻手咁都唔出第二個

出叔未

兩邊差唔多啦

d波再係keep咁多係比狗到
達蛇真係等炒

冰廢睇完上場都唔敢出啦

最撚慘係咁 對av狼隊都可以睇對面攻
依家廢鬥廢有排悶

比狗成日將個波逗高做乜鳩

浩頂同Saka咁好默契

富臨仲好睇過阿狗

屌你老母 球證都冇俾牌就話黃牌喇

佢仲有講㗎咩
佢之前好似過左檔去樂視之後就冇再聽過佢把聲

入場d阿狗訓晒？？

啱先果場姐
平時咪一樣悶到嘔

無人現位 無位比

諗住可以好撚型咁挑過再追但挑左俾人

好難唔瞓

本身坐滿六萬人都好靜

尼奴都想換帥

對般尼都燒味
你唔係以為夠人地頂下話

不嬲出名圖書館

踢緊乜
無人現位

唔睇啦屌你，啲波下下向後去

人地迫一迫就咁

踢緊乜啊

救左

咁都入唔到

今日saka唔太掂

對面對中堅好矮

LACA 唔洗反到咁出面

睇到呢一刻都唔覺有咩改善

李城入波
麥迪臣

後場組織 但係組織到d位愈黎愈少愈黎愈近自己個龍

係自己後半場過人就勁

laca打熱好比心機唔似反達

Pope係勁嘅

都唔止一兩場嘅事了

無var

輸波都唔使再跌一名了

終於有一個攻勢係似樣.

技術唔掂又要學人打後場組織

達哥夫斯基都矮？